山雨欲來風滿樓

黨終於忍唔住了，黑暗盡頭是黎明，而加黑得咁撚快仲好

都要西方肯做野 佢地咁仲想玩綏靖政策安靜外交既話
我地可以係集中營入面幫佢地鋪定床位